多謝燈神⋯否則港版六四凌晨上演了

多謝燈神⋯否則港版六四凌晨上演了

上演咗

而家唔好得好多

至少警察未攻到入去

但天光了

攻入左正門啦

呢個時間唔好玩膠住

咪亂傳啦，未攻入

拉左幾個!!!!

你唔係信班狗啊？

1. 彈弓手
2. 跌落地攞返渣沙